
                      Gran trabajo, con toques de humor que la hace especial y la aparta de la tradicional película de acción con agentes secretos serios y irónicos que les hace parecer más duros. Kingsman rompe todos esos esquemas para convertirse en un film fantástico.
        
            